（突發）北京確認有人感染鼠疫

新京報快訊（記者 戴軒）記者剛剛從官方確認，近日，北京確認接診鼠疫患者。

2019年11月12日，內蒙古自治區錫林郭勒盟蘇尼特左旗2人經專家會診，被診斷為肺鼠疫確診病例。目前，患者已在北京市朝陽區相關醫療機構得到妥善救治，相關防控措施已落實。

好快會「不小心」咁放患者入香港

攬炒

咩年代 仲有人感染鼠疫

中國快d死人

當年明朝瀕臨滅亡之際就係鼠疫+天災

有冇北方混入既防暴畜龍

中共點會答確認 放心啦港豬們

鼠疫 豬瘟 蝗禍

支那慣例一定係隻病傳染到咁上下先講到好似啱啱先發現咁

你還有黨啊

反正都唔會多過36個

黑死病2.0

快D好似歐洲黑死病死番幾千萬人先啦

黑死病

黑死病啊

蒙古喎

姐係已經擴散左

內憂外患
經濟危機
隕石天災
瘟疫橫行⋯⋯

傳得個消息出黎即係擴散到廣東

黑死

點傳染？食老鼠？

死多啲

我諗起10災，幾時到長子擊殺

鼠疫對人體冇害

鼠王芬呢？

擴散左

慈禧駕崩

見topic都係咁諗
公布就北京x2 實際就....

閱

掟老鼠芬上去試藥啦

無豬肉食，咪食其他肉囉

TG滅鼠

喪屍病毒 先公報 唔該

收到 即係要再激烈啲唔好比班鼠病蝗落嚟傳病

祝鼠疫死全國

係唔係之前俄佬實險室爆炸單嘢既後遺症

天滅中共

黑死病 ！

有一單確認
姐係已經擴散左

又好似有道理

香港又唔比人戴口罩
啲鼠疫流左係香港咁點算

豬年豬瘟, 鼠年鼠疫

死撚曬去啦班仆街

Black Death please

屌你支共正仆街放毒

2019年仲有鼠疫？

食晒d貓呀拿 抵撚死

真香港人打哂針 傳入黎 死既都只係新移民

生番國家

快啲傳開去 病撚死哂班支那種

點傳染？？？

要食鼠肉串燒，當然要養下老鼠

內蒙古咋

鼠疫都打埋？

good

火燒連環船

又無豬肉，又咁多串燒賣你話邊到嚟😏

擺明好大濟啦

北方人鐘意食野味，處理得唔好係好易中招

低端人口滅絕計劃

1000000000/100

又要送大禮

真係天滅中共

鼠疫 卡繆

喺內蒙古確診, 跟住送去北京

蚤

認得一個 會唔會有一大堆收埋左未公報

香港傳來賀電

Pk

唔識野
要點預防?

差唔多啦

支那人死撚曬佢喇屌，我唔care
我只care香港兒女中大兒女

可唔可以加埋三埉漏水呀

幾時傳到黎香港

香港最終方案？

我爭淨係知天滅中共

擴散出去啦

一定會
中共最勁係依樣
所以又好唔小心咁傳去其他地方

同埋北京近蒙古

一直有食老鼠

即係大鑊到冚唔到

依家香港周圍都有好多老鼠 遲早出事

屌你 一提起就好傷心

屌你老味
一定係啲撚屌老鼠肉扮豬肉賣

咪撚傳嚟香港

人地#曲

恭喜,祝全國蔓延

進化成紅死病

From 衛生署
肺鼠疫的傳染性極高，可透過吸入患者的飛沫於人與人之間傳播。肺鼠疫的潛伏期一般為 1 － 4 天。
患上肺鼠疫的病人會發冷、發燒、頭痛、全身疼痛、虛弱、胸口翳悶、咳出帶血的痰、呼吸困難；如不及早接受治理，病人可能很快便會死亡。患上這種最嚴重的類型的病人，具極高度的傳染性。

小心又黎一次SARS
大家做好個人衛生

前蘇聯喺切爾諾貝爾都係
啲核幅射塵吹到去瑞典先發現瀨嘢
共產極權國家個個欺上瞞下就會咁

TG殺死曬老鼠

不推

有毒氣體對人無害.jpg

支那之前仲叫人親親旱獺 點知係源頭之一

刻不容緩

瘋牛:我排緊隊

死曬佢啦 大陸狗

只要日日朗讀習近平語錄
叔會身體健康

快撚d死啦

鼠之報恩?

唔死返一半地球癌細胞
全世界係咁先

香港又會受害

大陸衛生...

等緊個天災

屌，咪係，真係咩國家出咩病

可能上帝、車公、黃大仙同阿拉發功

啲nds辛苦漏夜拖住gip返祖國依家又話有鼠疫

由內蒙送到北京 中間一定傳染左比好大北京人
然後北京爆發鼠疫
呢兩個病者應該好快被處理左
燒屍

屌你死幾多都冇所謂咪撚傳落黎。

蝗國𥚃面乜野病毒都幾級進化拉

食貓呀嘛

中共真係好忙

好似話今次係蒙古傳去俄羅斯再傳入中国

...天滅中共

快啲傳出去，引啲香港人齊齊戴口罩

2019輪到大陸

北京好興賣羊肉串 你估下係咪真係羊肉

SARS？野味2.0

好有愛心
老鼠仔都幫

天降異象

死撚哂佢啦

王府井
越入越平

垃圾國家

得罪講句真係痴撚線

十災

我地有催淚彈滅鼠

支爆啦

乘日TG、老鼠都死光

幫還幫 用手摸真係不敢恭維

天滅中共
黑死病大魔王來襲

wfc 最好死哂

快啦屌 我冚家祖先等咗呢一日好耐

唔比帶口罩

落毒 或者老鼠藥會唔會有用又簡單啲 滅鼠話都無咁易

俄佬最陰濕
見你同美佬玩貿易戰 係關鍵既食糧 先送你非洲豬瘟
香港而家局勢咁樣 再係關節位人民健康送你鼠疫

快 死番幾億人先

二線以下城市冇救了 R.I.P

中國飲食文化你了解有幾多？
等阿叔話你知，中國人嘛，但凡兩腳既，只有父母唔食；四腳既，只有枱櫈唔食，明白嗎

通常控制唔到先開始放風
非洲豬瘟就係人板

啫點？

blackdead

鼠疫桿菌先最多唔同品種呀。
人類唔係隻隻都有免疫力

公佈得應該已成疫

樹皮

中南海將會成為北京最後淨土

祝病魔早日戰勝共產黨

死撚哂佢就岩架啦

上天快啲啦

過街老鼠

一個國家要廢到乜程度重爆發呢種事

無豬食，轉食其他

聽講係變種唔係之前果啲

想上位係宜家啦
應該自告奮勇上京捉老鼠

黑死病成個歐洲死左一半人，今時今日應該死三成啦

乜都有，食埋咁背脊向天。本來香港冇天花，多得支那人，仲有其他床瘙木瘙已經絕跡咁制，米又佢哋帶入香港到全世界。

詛咒你哋全国感染疫病 除咗真正中国人

又係我個故事？
___________________________________
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第四章，入去留名推下啦。

仲有貪夜蛾，乜柒都有

華農d 竹鼠點算

天
滅

恐撚怖

係假豬肉真鼠肉,仲要賣到貴一貴

快啲死囇佢

仲以為佢地食慣有免疫

呢個時候見到呢單嘢真係笑L死班中國人成日講到中國環境幾好

推

推推推

黑死病來了

低端人口唔係比佢地趕晒出城咩？

淘寶傢俬

放TG咪冇老鼠囉 睇下宜家ssp 黑警成滅鼠專家

快d死

又豬瘟又鼠疫

中大生，唔好了結自己生命

烤了

咪撚戴口罩啊屌你老母

佢前排仲捉米奇比竹鼠玩

真係要感謝黨

用粉塵爆大範圍滅鼠

鼠疫,又稱「黑死病」

又炒盤尼西林

之前救鼠之恩

蒙面法攬炒
見到阿蛇一定要咳幾聲

向住 popo啲仔女咳好喇！

林病係咪上京面聖
今日又同權貴食飯

係咪冇豬肉食，食撚曬啲貓搞到咁

天滅

嘿

SARS之後祖國又送大禮 共享中國人既榮耀

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

笑左 抵撚死

驚咪唔好出街囉

林鄭同習近平仲閪過北方之火

應該已經過百人感染

蕭析真係準撚到，73年之前

沒事兒

The ten plagues

微博又有新嘢發

滅佛報應

別認真
btw 鼠疫致富

細菌大王

屌有無人知點樣預防？

支那人今次可唔可以絕種
唔好再害人啦

比你有時間確疹到就唔止一單啦

死13億好d

爆得出黎，一定已經好多單。

已經有三萬隻過街老鼠

有無人可以講下而家科技點醫呢個病？

起風了 睇你點壓

死快d啦支那

一孩政策長子擊殺

日日都tg放題
老鼠都死9晒啦

同問 有冇藥？

屌，仲要唔載得口罩

唔係道理，係事實
野人喜愛特別怪，食假野打過期針

屌那星，咪撚帶落嚟呀支那蓄

聽到壯陽佢哋咩都食

屌唔要哩種
滅族

無事既 大菌食細菌姐

黑死病淨化人口

深水埗狗屋停車場個大垃圾桶極多老鼠
西九龍天橋望落去，日光日白都見到

天佑香港
好怕再有沙士

冇睇過狼圖騰咩？
支那人食晒狼,蛇,貓呢啲天敵,老鼠就瘋狂做愛生老鼠

黑死病？！

支那有一單確認,我諗都病死左一個鎮嘅人啦

支那唔去到爆煲都唔會認出事,豬瘟就係最好例子

國之將亡，必有妖「疫」

諗起呢條片
8:15開始